ONE PIECE/海賊王 870 中文

貝吉係義氣仔女

lm

老婆孩子手下

預測 山治又斷腳

貝吉真男人

預測 zoro手執凱多頭顱過黎一刀斬撚死大媽

貝吉上集柒完 今集又型返

山治第一次踢女人

肥閪唔算女人

城堡佬同山治好撚型棍

果然凱撒同伽治係老相識

山治唔當醜女係女人，司法島果時個肥婆魚人好像有講過

等睇路飛-6果實覺醒成功走佬
然後去到和之國再慢慢修煉
最後誕生5檔

男人還男人
女人還女人
肥閪還肥閪

咁基本嘅concept都分唔清

好彩雷玖無事

貝吉真男人

估唔到同一篇仲可以見到第二個同骨仔一樣咁型既角色

尾田認證打架要搵zoro

肥閪係原罪

今集實在太正啦!!!!!!

講咗成話十鳩幾頁唔好出去
最後都係出咗

唔夠

肥閪大媽：我啲脂肪太硬無人切得入
Zoro: 你要硬得過我把劍先得
三千世界
啲肥膏噴世出黎

打和啦

卡邦好夠雷

暫時都未有野係zoro切唔開

期待和之國篇

可能雷玖幫山治擋招,搞到山治醒覺

咁都吹到打和

邊度有得下載800打後個d, 好耐冇睇想追返晒

覺得佢老豆或姐家姐是旦一個重傷/死

開局 老豆會死

Germa66班柒頭出哂黎打
好想睇佢地死

多弗個真身係眼鏡 咁貝吉應該係支雪卡

上集話貝吉個D根本唔係義氣個D人去哂邊

鳥籠呢

終於開波

又要等

有出過招咩佢

嗰part擺明劇情殺造黎俾路飛救世界 無咩好講

成集講過既野都係廢話

路飛依然係咁垃圾
遇到突發情況就慌哂手腳

唔計啦，佢踢落舊雷雲到姐麻
冇踢中大老母

城堡散即係貝吉已死?

佢自己解架

係 重睇先

講左成集唔好打又鳩衝出去，咁不如一開始就出去打啦屌，嘥鳩氣

尾田係咁架啦 剩係識拖拖拖

唔係追左十幾年一早棄左

有幾智障先可以咁問

over 9000

同羅渣打和嘅卡普連打大媽都和唔到

你個名勁岩佢

自吞膠

應該要犠牲一件
本人認為會係山治老豆

家姐唔準有事

老豆擋招，吐血
眾人感嘆號
回憶老婆加仔女
臉部特寫獨白加再流男兒淚
我兒，杰爾馬已不存在了，去開創你們的新世界吧！
眾人流淚
倒下獨白：原來都係唔捨得
山治爆seed

然後斷腳

成日話同羅渣打和
路飛做左海賊王個時都可以話煙佬打低過海賊王路飛啦

好好睇

唔係應該卡普勁d咩
海賊王 = 卡普
四皇 = 三大將？

山治老豆冇傑爾馬血統（佢冇捲眉的）哩樣秘密得凱薩知（舊同事）劇情：bigmom打爆伽治頭盔一>身份敗露一＞捨身成仁

四皇應該點都勁過三大將 想像唔到白胡單挑大將會打和

大媽愈睇愈唔似四皇
樣又on9無紅髮白胡呢啲咁有氣勢
畫風一去到新世界真係屌唔過
重追緊onepiece 你話雷神似四皇多過on9大媽 連啲手下都柒過人 得個糯米似樣少少
好心尾田畫返空島個畫風同唔好咁拖
同而家先發現霸氣呢樣野係頂上之後先有
愈睇愈覺係bug嚟 如果用策略打自然系就好睇好多喇
以前既onepiece真係好好睇 每篇都好有意思
而家好似為打四皇而打咁 想快啲知道歷史 不過好既係都揭示左點去最終島同拎到個文本

今次又唔係咁講
原則上係唔出得
但實際上係山治見家姐有危險衝出去
路飛先忍唔住跟出去

蕾玖
出城堡既全部識飛，最後武士既

得路飛唔識

路飛四檔識飛， 自膠

以山治性格，唔會對屋企人見死不救，更何況家姐俾大媽打，點都出去幫呀嘛 路飛擔心山治跟埋出去都好正常

好撚好睇

重睇啦屌你老母

Cp9呢？戰車

Cp0先岩

我覺得大媽依d發癲肥閪仲恐怖過白胡

成隻金鋼咁

呢d位有d煩
wt就係不斷透過呢d位去展示路飛個種熱血/唔理後果既性格
但真係太多次
正如呢次一睇都估到路飛一定唔會咁安份咁聽話

凱撒同山治老豆識，專登畫個！
肯定有驚滚

山治年

講咩掛住zoro

成班大細超

op sell劇情同鋪排
如果講打鬥op真係完全唔入流
接近全無戰術
次次都打到得返最後一滴血
zoom個大頭話要保護夥伴
就一擊ko人

山咩治年呀
柒下柒下咁又半年

收聲啦

有人妖拳法睇未

唔好話我知堂堂四皇
到時無一個人識飛

面部特寫一定有

你又知路飛會做到海賊王？

之前有種感覺一治會係忠
而家佢連家姐傷都冇野

講左成集都睇唔明....

一廂情願

山治唔肯認係想救老豆

但尾田風格唔會寫衰親情/最後實悔改

咁舖排法老豆為左幫山治唔死都大傷

老豆最後一啖氣向山治認錯

拎件3號甲/除自己件甲比山治

等山治可以帶住路飛/家姐係手箱爆果時飛走

從此傑爾馬篇落幕，唔會來出現係山治面前…

個老豆咁撚自私都唔洗只意洗白

其實依家劇情去到咁後，唔可以再好似以前空島果時咁既描述方法，而家OP個軸心已經係成個世界觀既連接同發展，成個情節開始要變到好宏觀同互相連接

反而二治定四治關心家姐果下奇怪
明明無感情
唔通可以改造返做正常？
王道漫老豆多數會知錯喊曬果隻
所以睇佢會唔會係今篇結尾道歉

大媽堂堂四皇，部下過億賞金
真係識飛天就走得甩會唔會太爛
無果實能力者都算，無人識月步或者狙擊/對空咩

係law，
唔係得家姐有感情jar 咩

諗到個畫面係路飛團走佬飛走
大媽個肥婆坐住自己舊雷雲追，一直叫咪撚走呀仆街

成個篇章純粹係比大媽柒
山治年但係山治冇乜點發威
反而甚平同城堡佬仲型過佢

本身諗四皇一面倒咁欺壓新人
咁樣既實力差距先合理架嘛
正期待佢地點走
點知一到last page
見到路飛又出黎做英雄
即刻無癮

唔打下就有班人出黎話路飛兩年修行白費

個問題係
羅，基德果d直接入新世界以戰養戰又係咁勁
你路飛就退隱練左兩年先入
如果仲係同羅果d差唔多lv 你果兩年有咩意義？ 直接入去以戰養戰都得啦

你用得兩年呢條橋
路飛最少要勁過哂最惡世代
接近大將，4皇lv

4檔一定勁過超新星

直接養戰草帽團起碼死幾件...唔過億個班實死梗

人地打左幾十年，路飛練2年就要差唔多勁

幾兄弟開始有感情了
山冶沖出去救家姐個下真係估唔到
如果路飛冇份出去幫手頂招呀
山冶單拖招撞招 效果更佳

山治老豆應該會洗白
知道自己敵人太多驚有危險先唔認/知道山治鐘意煮野食搵個廚佬救佢

得佢一個頂 會唔會腳都斷

空島已經有心綱啦。路飛阿爺第一次見路飛已經有武裝色概念。係後面先開始系統咁分姐。
同埋啲人奇型怪狀係bigmom依團人本身柒咕碌。明哥篇啲鬥士大部分都又型又正常，起碼我覺得一拳國王同巨人鬥士好型。

而艾尼路，最多咪艾斯級數。

卡普老啦，而且海賊王唔一定最好打
依班四王全部有資格問鼎海賊王席位
打起身應該無話邊個輸邊個

人地出黎打吓啫 可能都係輸住入翻去呢

如果單拖擋好似當年擋明哥咁 咁撚型
當年果一話係舊登足足兩個post
不過 單拖擋最怕係連個結尾都一樣

洗鬼4檔咩 佢有招UFO架

係咪得我覺得尾田畫大媽有d型
成座山咁既老肥婆，拳拳都好有威力
出技係捉舊雲/太陽打落去

救家姐點會估唔到
咁仆街既老豆都救，家姐對佢咁好，點會唔救

路飛根本就係超新星入面最勁

覺，我覺得咁多集以來最似海賊就係佢同凱多。有果種貪婪同暴戻同不可理喻。

其他紅髮果啲唔太入流，似俠客多啲。

其實大媽到依家都未認真過，都係就咁郁兩郁已經打到佢地pk

認同 明明係嬲撚到仆街，但都好似路飛玩玩下咁出鳩拳

其實我覺得傑爾馬班友d甲真係幾勁, 明明4個都咁廢..一著甲就區區4條友就夠膽去頂大媽咁多人..雖然唔著甲真係碌柒

最似海賊應該係黑胡wo
又仆街又背叛又狡猾仲周圍搶地盤

好撚暴力 諗起卡普d拳頭
如果認真打會唔會有白胡子用果實咁嘅威力

新世界先開始有啲惡人，前面果啲根本只係壞人

其實我得Eustass Kid 先似返d真海賊
可惜皮已收

老豆對老母有真愛，對山治有都唔出奇

連四皇都睇得上眼既科技

雖然一開始大家都唔睇好廢柴66

希望老豆臨死會講返山治點解咁唔同，可以變超級撒亞人